裝修問題

好師傅個網係咪可以搵師傅？

會唔會中伏？

可否自己買曬料，叫個師傅裝就得？

洗唔洗俾圖紙個師傅？ 如果要俾，但唔想搵人畫，自己畫，應該用咩software? 其實裝修師傅自己係咪都唔太識睇圖紙？

好師傅個CS幾好，但係師傅我就覺得係random比你，我之前問左就比個類似判頭嘅師傅我，個師傅淨做水電同泥水，其他要我自己搵人做。

Lm 最近都想裝修
見到個dic 有分期做好心郁
有無人用過

自己買料你指買地磚牆磚電掣燈咋?
定你係買埋英泥沙石水喉電線

你自己買料到最後九成都係要師傅再買

有錢有服務
想平自己做

好師傅個網係咪可以搵師傅？
會唔會中伏？
可否自己買曬料，叫個師傅裝就得？
<<<價錢問題

洗唔洗俾圖紙個師傅？ 如果要俾，但唔想搵人畫，自己畫，應該用咩software? 其實裝修師傅自己係咪都唔太識睇圖紙？
<<< 可以搵設計公司畫
可以自己同師傳講點做

我屋企上上年裝修有拎過佢地報價單,有設計師俾我地揀,service都唔錯,不過最後用咗朋友介紹嘅設計師